希望大家入黎點擊+like條片 支持下良心黃絲達哥

希望上到20萬支持下香港良心

5反了

迖哥

都話達哥係手畜黎